當這個世界沒有我

小弟第一次作故，希望大家比下意見。
如果有人想繼續睇落去小弟先再作。

=========================================================

睇呢個故事之前，想問一問大家一個問題。有冇諗過當你一起身嘅時候，發現你自己被遺忘，所有人都忘記咗自己？好多時一啲原本屬於自己嘅野，突然間一晚冇咗，自己嘅心情會係點？

我叫啊志，談一志。父母幫我改這個名其實是因為希望自己有一個大志可以去做。今日是星期一，我也是跟平常一樣，7點起身準備上學。家裏也像平常一樣空無一人，父母都是一早就去了上班。我刷牙梳洗過後，也照平常一樣走去餐桌上吃媽媽準備的早餐。但當我走到餐桌前，我並沒有看到她準備的早餐。餐桌上並沒有準備任何東西，連平時她一定會準備的水也沒有準備。我心想她今天應該是太匆忙而沒有為我預備所有東西，那唯有我自己回到學校吃早餐。

我是一個經常需要趕巴士的中學生，而今天因為不用吃早餐的關係，所以就比平常早出門。那碰巧在樓下看見了我要乘搭的巴士，為了不想等那10分鐘，我決定追上它。不過當我排到隊，準備上車時，巴士突然關上門開出。我心裏想為什麼不讓我上，明明我就有排隊上車。而當我上下一班車時，照理應該拿八達通出來「嘟」一下，而我拍了卡後，我看到司機一臉疑惑的表情，像是遇到一些不解的事。我也不以為意，便走進車箱內找位置坐下。整程車都在吵鬧聲中渡過，很像平時一樣。

到了學校，是7時45分。我發現我竟然是最早的一個學生回到班房。我是讀6E班，中六級中最差的一班。所以8時正上課，7時45分對他們來說算早。這一班中，十個有九個都是吸煙，飲酒，講粗口，更有些是有背景的人。當然，有些人，好像的，是因為成績差而讀這一班。那我看不到有人回來，便小睡一回。

到8時10分，正式點名時間，班主任Miss Lee一副高挑的樣子，穿着連身開叉裙，走到教師桌前。在座各個男生都目不轉睛地望着她，我當然也不例外。她是一個樣子姣好，有幾分與佘詩曼相似。身材目測與一般愛情動作片的女性角色差不多size，所以她是我們班上的「女神」，亦是我們神聖的班主任。點名時，她會坐在椅子上，耷下頭點名。我們班男生最愛就是坐教師桌前。因為Miss Lee頭髮的香氣會傳播到他們鼻。而Miss Lee也是喜愛穿低胸衣服，這導致她胸前的事業線跑了出來。很多人都會因而飽受眼福。

當Miss Le點完名後，便問有沒有人未點名，我發現我自己的名字並沒有被讀出，便說「我呀，談一志冇點到名。」，但不知道是我太小聲還是班房太嘈，Miss Lee好像沒有理會我說的話，就把點名簿放出班房外。我走了出Miss Lee面前，說我未被點名。她竟然好像沒看到我一樣在我的方面走過，我差點被她撞跌。而這一切一切，其他同學好像沒有反應，像如常一樣上課。我突然不能反應過來，因為我好像被他們無視了。為了証實我當下的想法，我便在這個班房大叫，看看有沒有人理我。可惜的是，沒有。

我突然想通了一些事，嘴角微微向上翹，便大笑了……..

留名

寫得咁少又點知好唔好睇呢？